香港有冇真無糖乳酪賣

我食開swiss / 明治原味